偽進警員為何留得住

問佢編號原來殊不易
效法鄉黑出擊打勇士
那班速龍 又伸手摸女子

黑警的故事 由頭開始 到退休那時
當差的意義 無人不知 有厚薪每年
胡亂爆頭無乜事 仍未掛旗去開槍多次
出煙不告知 開槍不告知
圍捕四圍揼人更輕易

冚定鏟

家